利云度夫斯基定伊巴謙莫域 ？

利云度夫斯基
伊巴謙莫域

萊萬托夫士茨

呢兩個有得比下

一個有R連，一個無，高下立見

雲

伊巴:

咩係r連？

歐聯應該

=,= 清無睇開波？

咁樣去判斷會唔會兒戲左啲

好客觀喎，一個有一個無，點兒戲法？

但係啲人投伊巴

個個人意見唔同唔緊要既

利云la

利雲好波，有腦有腳法，32歲大熟當勇，入波把握能力高

可惜全無星味，木獨麻甩佬一名